話暴徒既人點解唔紮腳同剃頭呢?

咁清高點解要享受暴力既成果？